訓身左熊

聽日點部署好
26200打靶

Lm 不跌反升

A股一開有冇影響

買左幾多呀

$300000

求神拜佛啦

唉 睇美股宜家真係。。。。。

我都買左 而家都睇緊

點搞 覺都唔洗訓

巴打做咩買咁多
一齊集氣啦

IFC

本身上星期諗住講緊急發之前買賺一筆
點知坐艇

蒙面法先真

巴打聽朝有位好走啦

想賺人血饅頭
抵死

聽日唔趺咩都得

？點解咁講

打和

都好呀。雙贏